Netflix 新世代線上販毒

第二季無人講？

今季都係咁好睇

係咪仲有第三季

Lisa 好撚正呀屌

吾想就咁完估吾到個結局係咁

第3季plz

除咗自首仲有第二條路揀咩

係 岩岩宣布拍緊

正呀, 不過有排等

呢季可以稱神

Dan愈睇愈q

佢勁正
本身只係一個死mk
但睇睇下鍾意佢多過鍾意件毒撚主角

係好蠢但好qq
本身覺得毒撚咁醒正啲
但今季主角太煩膠
反而上季dan係煩膠 今集好q
佢食蕉果到笑死我

卡波耶拉原來廢嘅

剛剛睇完
Liza講得好岩